Pixel?iPhone?

本身用開N5 而家糾結緊換咩機好
等Pixel2 定換 iPhone7s好

好怕轉會後用唔慣
因為有啲功能唔知iPhone有冇
例如adblock 不論係網頁定app 都隔哂
改host name 可以睇到大陸網啲片
背景youtube/窗視化youtube

Pixel2 有行貨先算啦

oneplus3t 算啦 要接呢d

等iphone 8

呢部太樣衰

兩部機都未出，叫人點答你

agger
問黎都曬氣

Pixel 1有行貨啦咩

老實，平靚正 一係直接買op 3t, 一係等埋op5
錢多等pixel 2無問題，但真係唔值咁貴

半年後再問

講緊iphone？

pixel下一代都唔知有冇行貨

係呀，叻叻😄👍🏻

google pixel

1. 例如adblock 不論係網頁定app 都隔哂
2. 改host name 可以睇到大陸網啲片
3. 背景youtube/窗視化youtube

1. ad block 黎講, iphone 唔洗JB 勁過 root 左既Android. Android 用Adaway 你首先要root, 之後走廣告仲係會留條黑bar 係度. iphone 用 係完全唔見有廣告, 整個系統任何app.

2. 無JB 就 齋wifi 會得. , 有JB 既話用Shadowsocks 入 呢個URL 就已經無野要再set.

3.

用 iphone 最大既分別, 其實係會養成俾錢買app. Android 大部份app 都免費, 不過就個個都有廣告. iphone 就大部份都無廣告, 但係要俾錢買.

買多部 iPad 算啦

Android 真係方便 D